認真有幾多DC手足會入場睇avg

正皮 : 會瞞住DC手足們入場嬲住睇

負皮 : 心好想睇但骨氣緊要點都唔睇

咩係DC手足先

我同呀哥都鍾意DC英雄多啲
但照會入場睇

想睇咪睇
做咩要分邊個唔邊個狗
唔細啦
長大啦呀jim

都唔知有咩好鬥，以前睇美漫都冇話分Dc派同 Marvel派，基本上fans係互通嘅，都唔知依家啲人鬥乜春

DC咩嚟，有冇BA?

最近同幾個DC fd度緊入場睇avg
但中途會不斷細細聲講”shasam...!”騷擾啲marvel狗

係就大聲d叫啦 有得加大 最好係場入面叫到大過90分貝 出面d人即刻拎加大爆谷比你

兩邊都中意

因為而家個啲唔係睇開美漫囉

分得咁清做咩

根本啲戲都一樣係同一批受眾
係網上啲黐線佬食飽飯冇屎痾先會嘈嚟嘈去

打得出dc手足
豆腐狗

不嬲兩間都有睇

廢老k會唔會睇avengers 4

你醫好肺癆喇

唔返入去報下平安?

我以為得日本派同美國派

DC手足DC手足DC手足